有冇人同我一樣 好鐘意周街啤人？

啤你咪啤你囉
啤你唔撚起？
啤番我我會對佢對啤

幾時出尖沙咀深水埗睥南亞人

昅女眼神要夠兇狠